點先可耳賺多d錢養兔

唔賺錢點有錢買兔養兔？食嘅蘿蔔用嘅草全部都係錢

點先可耳賺多d錢養兔

種蘿蔔，種草

有客?

自己種比自己隻兔食同用

無錢養咪食咗佢

種完比佢食 咪唔洗比錢買

冇錢買糧咪帶佢去公園或草地食, 佢食夠就帶佢返屋企

咁買籠同其他嘅費用咁點？

其實兔仔唔食得太多紅蘿蔔
Ps養咗七年 有咩可以問我

兔兔的視覺好特別

兔子側面看某東西就代表正面看某東西。牠們正前方和下方是盲點，除了這兩個盲點外，牠們幾乎可以看到360度。(所以有時食物在牠下巴下面睇唔到) 你在牠後面也會看到你。兔子只有向著前方大約30度範圍，才可以有立體影像。牠們的脊椎就像軟骨那麼脆弱, 另外也有遠視。所以牠們不是無視你，你是在他們視線範圍之內。

炭火燒，落少少椒鹽同孜然諗到都覺得香

我有個女仔朋友3年前被男友分手後一直好憂鬱，成日哭又唔食嘢，瘦咗30磅，她以為可以同個男仔結婚永遠幸福🤦🏻‍♂️😣上年7月領養了一隻白兔，希望可以分散自己冇咁憂鬱，點知好快趣識咗個男仔，個男仔好愛佢，家境又富有，佢又鐘意個男仔，佢地而家結咗婚，Honeymoon喺馬爾代夫過，女仔好幸福，兩個住喺貝沙灣5500呎洋房，佢哋另外貝沙灣仲有3個Apartment單位收租(有一個係個男送比個女)，男仔老豆喺內地有幾閒廠，仲有一個超大幾十萬平方呎嘅田地種蕃薯水果。我個女仔friend好信風水，好鐘意睇D男仔八字同自己夾唔夾，結咗婚後有個風水師同佢講原來隻白兔旺佢同佢老公，話佢好適合養兔，我話咁都得 🤣

兔子拚命地拯救一隻被困住的貓! 真感人! ☺

兔子是一種好心境平靜的動物，很多人覺得牠們咀嚼食物的聲音很治癒。如果你家的兔子有攻擊性，這不是牠的本性，而是後天環境和飼養方式影響。兔子亦被作為情緒和心靈支持動物(emotional support animal)，即是主人有醫生的證明，帶着小動物作伴，心靈才得到慰藉。

兔仔入樽破世界健力士紀錄 !

狗狗搶嘢食, 兔兔毫無還擊之力 !

兔子側面看某東西代表正面看某東西，你在牠後面也會看到你。(你可想像正前方是盲點，看得最清楚，前腳移動有限，又怎會攻擊到他人？）😭😆🙈:

做雞

兔子發夢同主人玩：

兔子發夢飲水:

兔子是應該要被絕育...(寵物兔)

根據美國兔子協會(House Rabbit Society):

1. 兔子是被捕獵動物(Prey animal), 是大自然內每個捕獵者(Predator)的目標, 狗吠聲、消防車叫聲、小孩尖叫、雷暴等也會嚇驚兔子, 所以不建議帶出外散步。兔子是全世界其中一個最多被棄養的動物(在美國排第3最多被棄養), 很多人將牠放生, 這樣會令兔子十分恐慌, 而且沒有覓食能力(寵物兔和野兔是不同), 有些人送給兔協, 但容納不到那麼龐大的數目。

2. 絕育後會大大減少因荷爾蒙控制而霸地盤，不會隨地去廁所 (兔子是不需要訓練去廁所，只要廁所內有紙棉和乾草和夠大便可以, 建議用貓廁所)

3. 荷爾蒙減少令攻擊性減少，更加溫馴和親人，也會活得更開心。如果想將2隻兔合養(做夫妻/好朋友)要先絕育才容易建立關係, 否則有機會打架！

4. 兔子是很容易患上生殖器病動物，所以絕育會令到更健康和長壽！

5. 減少過量繁殖(和棄養後所面對的困境)，繁殖得快和多。

兔子同屋企小朋友玩耍, 是人類的朋友 !

領養了兔子,瘋狂跳兔子舞!

跳兔子舞(Binky)是兔子最開心的狀態。這是告訴你是一個好主人，代表牠很喜歡現時的環境和生活：

兔子會不會叫? 是會的....

開心時會「屋屋」聲叫：

不滿時會咕咕叫。後腳大力踏地代表不滿，但也可以代表驚慌覺得有危險，要看當時的情況。在大自然內，兔子後腳大力踏地是用來警告其他兔仔(包括你)有危險。當兔子遇到巨大驚慌或痛苦也會尖叫，例如被捕獵者(predator)追殺和吃的時候，當然這情況是很慘。

以下video 可看到咕咕叫。當牠用鼻碰主人的手然後縮低代表想被撫摸:

兔子在大自然的階級觀念

在大自然內，兔子有等級制度。一個高級(dominant)的兔子會groom (舔/梳理) 一個次級(inferior)兔子，但高級的亦會要求次級的兔子groom牠。當兔子低頭向前躺在地上，牠是想你groom (撫摸/親吻) 牠，這樣可以增加牠的自尊心、安全感、令牠舒適快樂。當牠們受驚時，也需要groom牠們，令到冷靜下來和知道是沒事的。兔子會騎着另一隻兔背後來顯示牠是較高層次(show dominance), 此行為停了就代表牠們已決定了等級制度。此行為是正常，無論兩隻是同性或異性。

在0:59 可看到：

如果你在兔子面前打開手掌，對於牠來說是要求牠groom 你。如果你們關係好，牠會做。如果牠對主人感到憤怒，對於牠來說是不尊重牠，牠可能會用屁股對着你(代表生悶氣) 或嚴重的話，撲過來咬你。

主人要求兔仔groom (舔/梳理)主人：

以下兩隻兔子決定等級制度時遇到困難。一隻 groom另一隻, 但等了很久還未得到回報，所以發脾氣在2:08咬牠:

除了騎着兔子背後，兔子還會躺在另一隻兔的頸上來顯示牠是較高層次(show dominance), 此行為停了就代表已決定了等級制度:

資訊來源: (頭3個chapters)

個標題on9到震